今日終點係邊?入黎睇答案

我地得一個終點,就係自由,獨立
光復香港,時代革命

光復香港,時代革命

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!